每100個人就有4個患有不同程度焦慮症

2015年暑假以為自己有病 不斷睇醫生 又入醫院
最後乜事都冇 之後去左睇精神科醫生 佢話我焦慮症

食左藥 好返好多 就keep住一直食

但之後同個醫生唔夾 就冇再睇佢 但keep住食藥

2016發生左好多野 但都冇再睇返醫生

而家2017年啦 我都繼續keep住食個d藥

發覺 好似唔係好夠 好似食純左...

依段期間 仲係時不時都好似病發/個排好擔心

有冇人都有食緊藥 一齊交流下 係咪冇可能好得返

樓主以為自己咩病？
懷疑自己都有焦慮症

冇架 個排周身骨痛 又訓唔好 又生勁多飛滋咁
以為自己有咩絕症咁 個胃又唔舒服
最後去人多地方會標冷汗
留係屋企叫個外賣找完錢都要瘋狂洗手

醫生話對日常生活有影響就可以去睇醫生了

我近排又好似翻發

Ibm病患者加焦慮症患者

成日忽然會好驚 見到人地有事會諗自己都有病徵
會唔會自己都有事 忽然緊張 其實乜事都無
睇開d啦

我有。。。
我因為咁而成日肚痛，一出街就肚痛
睇過醫生N次，照過胃鏡，驗血都無事
後來有朋友介紹不如試下私家精神科
食左藥係好啲既，依加轉左公家
公家有心理輔導，學校都有見社工
但係依加情況都時好時壞

其實細個我都會有一排好驚某d野 但冇同老母講
而家諗返原來一直係咁 由小學已經會形住自己有病

琴晚睇晚間新聞講焦慮症 先發現自己真係焦慮
唔係個醫生呃我
輔導同社工個d 睇完佢地都唔明我
我都識同佢講啦

我都唔知點解自己搞到咁，有朋友叫我去街玩，我都會怕肚痛
玩玩下肚痛真係好掃興，特別去camp呀，旅行
有次坐旅遊巴真係忽冷忽熱，手心出晒汗，果d感覺真係好恐怖
又有次試坐火車，坐坐下肚好似唔舒服，係大圍落一落車，行左個圈又無咩事，上反車去紅磡，係九龍塘又痛，就嬲嬲地索性行反屋企
好多人都唔知係咩感覺，身邊無人明我，會問係咪真係咁慘呀？中學啲老師又話唔好扮啦
可憐既我 係咪已經好唔翻

講樣殘酷既事實你聽，呢類病愈食藥愈衰。
多啲同人接觸，唔洗多慢慢來由熟既人開始傾吐多啲先會好

我依加近兩星期都無食藥，如果有時訓唔著先會食
依加係新學校都算新環境，一開學果陣連反學都反唔到出門口就痛
依加有班新朋友都關心我，知我咩事
有幾個係可以交到心，已經可以正常反到學，俾起開學果陣黎講

近依個星期發現食住香口膠個人會分下心，無咁易肚痛 不過都係時好時壞，保持心境開朗